[Switch/PS4][日] Persona 5 Scramble：The Phantom Strikers 討論區

《P5S》為後日談性質故事，時間設定在《女神異聞錄5》結局之後半年，日本各地相繼發生神秘的怪異事件，扭曲的認知世界與殿堂也隨之出現，暑假期間重新集結的心之怪盜團再次換上怪盜服，為了解決事件根源而出動。
根據宣傳影片，可以看到主人公於日本各地街頭行走，或與夥伴體驗當地風情的模樣，舞台將不再侷限於東京，地方包括仙台，大阪，沖繩，京都，渋谷，札幌。
P5S玩法亦由傳統嘅JRPG回合式戰鬥改為ARPG即時動作式戰鬥，近似無雙類但並不完全係，保有技能指令式攻略弱點，依據戰況隨意切換角色戰鬥，更加似KH系ARPG，遊戲系統亦保留了許多《P5》的元素，如日曆、迷宮探索、偷襲、Baton Touch 等動作。
日版將於2月20日推出，中文版亦會於6月18日推出

劇透須知 : 如有必要劇透討論請加4格Member掣,另外附上玩到嘅日期,例如 :
8月16日

PV整合

由於P5S係P5後日談性質故事,所以就算冇玩過P5起馬都要做空氣玩家睇完成個故事先建議入坑,而以下只會介紹本次新加入主角團嘅角色

ソフィア [Code name : Sophie] （CV：久野美咲）
在澀谷的異世界與主角相遇的神祕少女，喪失記憶的她，唯一記得的就是「跟別人成為好朋友」這件事情而已。雖然個性浮動又有很多難解的言行舉止，但對「跟別人成為好朋友」這個目的卻是非常堅持，並因此而幫助主角們一起奮鬥。能使用類似 Persona 的能力來進行戰鬥，至於她為何會在異世界出現則是個謎團。

長谷川善吉 [Code name : Wolf] （CV：三木真一郎）
辦案手段高明的公安警察官，原任職於京都府警察局，後來奉命調派，現在隸屬警視廳公安部。
目前正在調查發生在日本各地、俗稱「悔改事件」的精神失控事件的真相。
搜查本部已認定「悔改事件」與心之怪盜團有關，善吉因此奉上級命令去嘗試接近怪盜團。
個性捉摸不定、冷酷的他會為達目的不擇手段。目前還不曉得他真正的意圖，無法判斷是敵是友。

(借位thx) 請各位開發新戰線 : Youtube
目的: 利用youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 降低藍絲文宣的散播速度, 應對中共KOL 100計劃

黃絲channel→ like、comment、subscribe、share
藍絲channel→ 不感興趣 /不要推薦這個頻道、開1.2秒close(降低續看率)
進一步措施 : 利用家中長輩ac dislike + report藍片 & 觀看+like黃片 (提高黃片在其年齡層的曝光度)

【中共最新滲透計劃 : KOL 100】

關於PS4/Switch選擇

P5S
有齊晒PS4 FPS / Graphics mode , PS4 pro fps / graphics mode
同埋Switch版分別
PS4 60fps + 拎唔到出街 Switch 30fps + 拎到出街

Altus今次又點copystrike YouTube 片呢

『ペルソナ５ スクランブル』発売記念前夜祭

重有3日

感覺最快今日可能有偷跑

大家四個月後再見

p5買左限定只係打左第一個迷宮
code都擺到過期
呢隻觀望

P5都未爆既話我建議呢隻唔好去玩好D

日日等偷跑

其實graphic mode同fps mode分別係邊

fps mode穩定60,Graphics會跌幀

lm

LM等偷跑

等偷跑

暗榮

原來係去呢到

冇かすみ

希望聽日偷跑到

數位

等中文版

P5R嗰次好似又係偷跑2日?不過後日談我唔太care好似P5R咁俾空氣玩家劇透,重要嘅係過程

點解係黃唔係紅

估計攻略應該到沖繩？
澀谷：偶像-公仔
仙台：作家-龍
札幌：政治家-雙頭肥婆
沖繩：？？？-？？？
大阪：社長-拉打＋機器人
京都：？？？-？？？（覺得會是黑警）
最終：？？？-？？？

p5s既故事係按p5r走定p5走
我需唔需要玩p5r去了解p5s個故事?

P5
唔需要

睇完暗榮個producer玩, 連喺基地到討論嘅方式都一樣
必買了

即係戰鬥方法變左無雙 其他一樣?

6月先出點等...

應該係，日常冇變咁濟，不過唔知有冇corp玩

2日

冇啦,成個遊戲時長45粒鐘,日期都係得暑假個一兩個月,唔太夠時間玩Coop亦都冇必要,唔洗成長

個band應該就係對應共通coop

已經可以預載

留名

見街未？

又要沉迷打機了(溝女)

港伏無得買又要周街搵貨

有偷跑了

直燒返左switch

ps4?

good

不過550 又真係暗榮本色

邊間

直銷

得switch版
即係要再等下

就係switch版呀

睇錯字

我意思“佢得switch版，即係我要PS4版要再等下”

等返貨

switch版都要 550, 好貴

switch唔會要個盒就一定係買10000yen卷

今日會唔會有埋ps4呢

10000羊卷都唔包p5s

等switch版

應該正日先有dlc 睇，唔信暗榮唔賣dlc

少有地到現在都未有DLC消息

衫同p就最基本

係喎

日版係咁,當初P5R都係6XX咁買本身定價已經高重要連稅

Sophia 著芳澤衫

屌佢老母出去隻揪

果陣我去好景好似都係5字頭

BTW 你邊度睇

9up

嚇得我

想問係咪有個 GAME舖嘅黃店LIST?

力場

我係ami訂左特典版連埋ami特典
頭先收到email叫我俾錢,DHL 2千羊運費
應該22號有得玩

無訂限定等食炒

限定版賣1500蚊佢真係傻撚左
我限定版連埋日本網購特典都係1100左右，計埋運費都係1250左右

等睇埋其他鋪頭會唔會都係咁癲
次次都係越來越近偷跑期就好想快啲買到

訂左限定都比人cut單

下次熱門日限驚街訂普，上網訂限定算

邊間cut你,講出黎等大家小心d

有貨未。普通

葵廣548 ps4

下次加密

Switch版有未

收工就衝

數位聽晚開始肝驚連續4日

仲係煲緊p5, 等6月中文版算
真心睇埋故仔先有投入感

你不如宜家停手，等聽日P5R再開始過

我建議直接放棄p5r好過

Royal 版多咗d 小遊戲，支線姐
利申：打到新島篇，都大結局

傻咗咩

咁P5R 中文限定幾多錢

Jesus我呢邊冇偷跑

唔鍾意嘅咪直接skip晒丸喜芳澤同明智啲coop囉
個系統執埋執埋都唔少野方便左

無問P5R呀
我見佢FB有普通版返咗所以先問下有無限定版

希望中文版限定唔好又炒到癲

大埔hotline話今日唔會有P5s

擺明係見炒得起所以cut你單
同某間月份玩具店一樣玩法,呢啲黑店要blacklist洗乜加密

電玩直銷網有

我呢到無偷跑
哭哭

仲痴撚線過直燒

剛玩了一會，諗緊唔會好似正常既無雙咁，有5星武器要刷呀嘛

1880 我自己喺 Amazon 訂唔好?

我想玩呀

好後悔無訂
諗住上網訂會遲無得即日玩，搏買現貨點知炒到咁既樣
一陣出188睇下有偷跑未，買普通版算

中文就話姐,日版都炒得起

估唔到可以轉戰鬥bgm

首日特典唔係就係由P1開始到P4都有啲歌咩

唔入code應該得p5 同p5r既歌

好似唔洗入Code,首日特典嚟

記得之前講過話PS4版有P5R既save會有野送
switch就係有大亂鬥save有野送

日森依家唔知特典係乜嘅話唔俾直送香港,到知道時就被秒哂

日亞未知特典果陣已經有得訂同埋直送香港啦喎
公佈左特典都隔左一段時間先無得訂
當初猶豫緊日亞定ami訂,但日亞個特典實在太廢

amazon岩岩開訂果陣係唔直送，之後先解

早走 希望去到未賣晒

咁呢隻我冇訂(諗起我隻訂左P5限定返黎玩少少就供奉狀態,唔想科水喇...)

但上次唔記得篤邊隻限定預定,竟然唔送香港(普通版送)...身邊朋友都有呢種情況發生(唔同GAME)

188得一間有
普通版$598
限定版$1580
等埋聽日應該有多幾間有貨啦掛

普通咁貴，睇下聽日會唔會平啲先算

有無巴打知邊度有ps4版
唔想買switch版

有人會理咩，佢地：wfc

8800羊未稅喎,貴??

見到了 thx

上面550咋wo

有時班Streamer做就咗好多空氣玩家,但空氣玩家又唔真係太關Streamer事,但真係搞到個遊戲環境差咗

正日唔炒500頭差唔多啦500尾我不如數位版好過,又唔洗冒住中毒風險周圍搶

Exact7ly

其實點解啲限定版會咁貴,超過10算

550 日switch已入手

貨少囉,又或者要食死貨

13,800yen炒到過十算估唔到咁炒得

到手了

幾時有偷跑片睇

邊到買

比想像中難玩，sp同hp消耗得好勁 有番玩p5 初期既感覺

做乜鳩

揀咗咩難度,參考下

只係normal

荃灣曉豐588
應該有平d但旺角落車轉車都係番度

試玩玩落感覺麻麻
個無雙感覺好似唔夠爽

1日

加密啦屌

有無玩緊SWITCH 版的巴打可以比下D評價

今日先出貨
20號先到…
又要等多一日

個band記得學左time sell，band經同錢up先

好唔好玩
利申無雙撚

呢隻話哂都新GAME, 期待度大過ROYAL...

之後先學完戰回血??

sell同錢都可以skip
band經up同完場回血最優先
只可以話不愧係P5，早期極速乾sp

好
我仲係705外圍 聽晚先慢慢打

嘩
離開jail唔會過時間，再入就滿血HPSP

咁嘅話連戰鬥後回復都可以唔點住，只要見checkpoint就出去再入過

希望今日有啱價錢買到

當無雙咁玩鳩禁你實仆街

好多人當咗係xx無雙

MK已到貨

幾錢?

食lunch果陣去九龍城果間恆昌未有
陣間收工去買

邊間？收早去買

信和熱線
560
利申: 買晒兩個版本

thx巴打
收工即去睇

買左

勁到

屋企兩個人都玩，雙開廢時劇透大家

廢事

switch手提mode真係唔撚掂 起撚晒格

咁睇唔開買switch版

我都買左
返工玩

有冇打到第6關, 打唔贏/

會唔會太快
BTW今次敵人係咪

我9up

見到youtube已經有人直播緊
睇下會唔會俾人ban

p5r新女唔見人既?
故事係跟P5,P5R係平衡世界?
利申: 未玩p5r

#1 第一句

有無 link ?

《P5S》為後日談性質故事，時間設定在《女神異聞錄5》結局之後半年
呢句冇解答我個問題喎
到底呢個P5S係接P5R,定係P5?
新女我係指呢個

女神異聞錄5咪P5囉,再唔係#2 第一句都有寫,R係皇家版/Royal

女神異聞錄5
同
女神異聞錄5 皇家版

咁你話呢

啱啱睇得番ns版

尋日玩咗switch demo 覺得幾好玩...
但係總遊戲時間係咪好長，已經好多game開咗未玩完

買得ns版嘅都係預出街有得玩/冇ps4

坐定定仲乜唔買ps4版咁睇唔開

45hrs

唔知一陣會唔會有DLC講

芳澤

講硬啦
最關心都係佢放左邊幾隻P落DLC

放芳澤就係我地呢啲數位版笑到最後

實體都可以買dlc架

講緊正日準時開波

猛將傳呢啲緊係過返一年半載先放出黎

佢岀就得
先得正日J都係咁話

一時唔記得換下人，d 人物既lv出現左差距

一定有P5S2記得當時P4U都出到2

同隊都吸唔到經?

好似無這個功能，頭先check status 時見到5個lv. 12, 1個lv. 9, 3 個lv. 7

P5S仲有冇deadline / 追coop?

P4UU
所以今次應該係P5SS

同埋隻驚有副標題,到時換個標題又可以發大財

on9
本身都話識後場吸一半

如果之後冇啲可以升lv嘅食物/道具咁呢個設計都幾失敗

joker只會愈來愈拋離其他人

睇埋6: 30大叻之後就要等四個月

有無巴打買咗限定版
可唔可以影下D goods
想睇吓值唔值得買限定

想問下邊度仲有限定版賣？

播完歌之後好多廢話咁
聽完返FGO收朱古力算

大叻開始咗

上次P5R發售前生放又係咁,總時長好似3粒幾鐘直接接首日

唔聽返都唔記得丸喜咁多歌

第一關BOSS

怪盜美學你識條鐵

新歌

哦，S OP

scramble版 我想直接要新歌

River in the Desert?
好正

要問下買左限定版嘅人拎個OST list睇

目黑唔係唔負責P5S 音樂咩,應該唔會再有咁多又高質嘅歌

佢話要新歌姐，無話高唔高質

btw live已完，有料叫我

到最後冇Dlc

屌真咩。。。我為左ost訂左限定版

原來後備都會升level 不過好慢下，同主力都有4lv.既差距，(可能係我問題)

life will change 好似冇remix到

えなこ都出動埋

第1
life will change
第2
river in the desert
第3
last surprise
第4
the whims of fate
第5
星と僕らと

除咗第4之外都唔太意外

戰鬥唔係簡單

打勁耐

最高難度 Risky

四個月後就Risky開局

完

一週目最多得hard

最後個半鐘第一時間係睇下有冇DLC先

真BB

全書update要逐隻禁

5個半鐘先7月28

就快玩得,我諗開頭點都有首日特典歌Download掛

P1-P4歌 同埋安心回復Pack

唔見dlc
係得歌set

想問如果冇玩過任何一集 但又鐘意動作game多d 應該玩p5r 定p5s?

如果真係抗拒回合制又鍾意玩動作Game,咁就上網睇晒P5劇情先,然後玩P5S冇可能直接玩P5S,話晒後日談故事

但係我睇gameplay p5好多開放世界自由度好高咁 我幾鐘意 p5s會唔會少好多？

回好成隊血就完場要離開jail

ching 你睇邊度gameplay玩p5玩到開放世界咁

Sophia把聲真係好正,玩過Demo都想聽多次開頭

入jail點回血其實

我唔知呀 冇玩過唔識sor

藥/魔法
開左check point之後就係checkpoint退出再入過

係應該兩隻都唔好玩

連隻中boss都打好耐

demo姐

KO第一個JAIL
咁就7個鐘

點開門…
第一關已卡

邊個位

吓我覺得4最好聽

係唔係開電閘 中間個個要跳上去行兩次牆邊先過到
尋晚我都搵咗陣

thx

雖然唔關劇情事,但我覺得上面討論遊戲內容既最好都加密埋

心痕去咗睇Tim的直播（睇咗5分鐘）

見佢打起嚟，簡單難道應該岩只係想睇劇情嘅人

不過咁啱我睇的5分鐘係京都的Boss
真係估唔到係佢
好後悔呀

PSN個app搵唔到DLC嘅

要去日服好似

就係去左日服
淨係見到本體唔見DLC

今日有冇邊間係賣500內？

入咗po留名先
收工即刻開波

留名先,
諗緊出旺角定深水埗買

想問葵廣係咪有現貨

黎到P5S無COOP 升
都要做任比LOLI睇學到某技能既P

香港PSN係咪冇

中文6月呀嘛

琴晚打完第一章,隻驚真係似KH多過無雙好多一路玩完全唔覺得佢係暗榮Game

最優先係band經

係, 好考操作
我玩normal都成日死人

睇下會唔會有日版..廢事出去買

咁直接開個日AC買啦
我日服點就係IGAMEBUY

應該唔得，本身隻game都8000幾yen

sophia張塔羅

等二手算 新內容比人屌到升天
加強版DLC唔值500幾

錯PO呀

仲錯埋價錢，r都係400幾

佢都係聽人講當真然後連價錢都跟晒日版姐,中文4XX佢唔會知

先留名, 爆咗P5R再睇

仲諗緊買switch定PS4版

P5S真係幾正,未玩晒都覺得隻驚唔會伏得去邊暗榮幫其他公司做野真係高質,只要唔係佢主導

好似話A記嫌太差砍過一次

斬嘅係劇本
本身話係暗榮寫完再比A記執下
結果設定集入面劇本全部A記原P5班底嘅人

高質就肯定，係唔中意個價啫

咁咪等6月
行貨肯定又會壓落4字頭

中文行貨限定唔知幾錢

諗住依家買 玩完之後400放到當贏

應該同R果個差無幾

R 700定800

想轉S限定

R嘅限定係幾抵玩S限定反而送啲野唔太吸引

去到一個新地方最緊要係掃晒當地名產同料理食材

tim 爆左機
痴線佬又唔訓教

希望要買既巴打已經買咗
好似冇乜貨

咁我等埋大叻先決定
唔該巴打

Easy 20個鐘
玩其他難度應該會仲耐

我自己覺得OK啦
不過要等四個月

188差唔多間間都問曬，間間都無今晚無得玩添

DL版囉

唔啦，買開實體，玩完放返出去

佢頭幾個chapter 禁實X飛對話
係後面先慢返
咁緊係快

自己Hard 16個鐘，岩岩離開第2個地方

咁都得

利申：抵受唔住，睇咗個Ending（最後兩個鐘）
好似好完整，無咩留白

希望有下作嚟個環球偷心（嚟香港啦）

巴打我知你好興奮,但我地呢個Po好抗拒空氣玩家亂咁嚟,希望你冷一冷靜,你上面講咗次我地已經無視咗..

信和大把 間間都有咁滯

好似發現左個可以無限刷BAND EXP既方法

！

入Jail > 出Jail > 求簽?

唔洗出入jail
地圖飛去仙台駅再跑番去公園就得

都唔知係bug定突登

Ss有冇女溝？

玩左五個幾鐘打到中boss唔夠打
練下lv同打錢換裝先再挑戰
sophia好得意

同時買左S同R今次有排玩了

原來個效率好低

25 升26用左成16分鐘

得1次大吉，7,8次凶。loading又耐

可能係得頭十幾次先易中大吉/吉

洗唔洗咁狼呀，刷到上26
我諗住18左右停手

有冇人覺得幅牆好既視感。。。

本身打完第2關都23啦

原來成關加埋會升咁多
我啱啱先去到第2關第1座塔前面

打完第2關 個開鎖解左上限未？

未

有冇巴打攞唔到dlc

你買咩版,音樂DLC唔洗自己DL架喎,本身跟埋

我日本住，係買初回限定，redeem咗個code之後 config都係轉唔到戰鬥bgm

Config唔會轉唔到架喎最低限度都有P5R/P5歌

就係淨係得P5/R歌轉，但初回個特典係可以轉全p系列任何一隻戰鬥bgm，想轉其他聽歌都轉唔到
可能因為我仲喺涉谷掛希望啦

唔關事,一入去就會有,你係咪開咗隻驚先入Code

Load緊驚時喺ps app入

你試下係封面撳Option隻驚 > 資訊 > 已安裝追加內容Check下

我試過重開過㗎喇

好，試吓，唔該巴打

最緊要啲歌,我Set咗做Random P3~ P5R

頂佢顯示無裝

係呀但用唔到，唔通要揾sony

去內容保存庫睇下,你入完Code未必即時DL

如果都唔得要出最後方法,設定>帳戶資料>修復憑證我幾年以嚟只係用過一次

一開始已經試過，check緊睇吓係咪internet connection問題
啱啱restart機佢好似話上唔到網
係就柒咗了

頭先見用ps4上到playstation store正正常常，無諗過上網問題
Restart完知道係自己柒咗，唔該曬巴打

打第2關BOSS記憶會解鎖

班仆街Streamer又標題劇透,呢幾日連utube都唔上得班人真係好乞人僧,記得之前R睇過下,飛劇情到最後直接封面劇透呃流量

HARD 打到懷疑人生

好多人被呃以為無雙而且數量唔細,以後宣傳形容做KH可能會好啲

youtube又唔鳩理

以前Sega捉得勁嚴,唔知點解近年好似唔理咁

我懷疑跟本係抄KH
連個轉圈攻擊都抄埋

不過HARD都係過左第一關養肥左就輕鬆好多

義經八船跳希望Keep到,以後靠佢

一開始咩support 都無好難頂
打到尾王 聽日再續

打hard無啦啦得番1血，痴線

希望過左第一關好啲
太脆

去到新地方就要買過SET武防,啲錢燒得好快

抽簽抽到band 27 最大分別係加咗回血skill 由回20變回70真係好好多
不過完戰回血反而比我想像中無用 回太少

完場回血最失敗係後排嘅人回唔到

其實係唔係全部人可以塞晒落隊

同本傳一樣
非戰鬥狀態去MENU STATUS換人
JOKER鎖定唔可以換走, NAVI唔可以上場

愛情摩天輪差啲搵錯佑介

應該每個地方都有得刷BAND EXP
2關抽簽，3關係公園搵四葉草
但應該刷到某次數就會狂出凶/搵唔到

請問點抽簽

仙台停車位對正

yes

應該係教濟措施黎
比手殘人士用時間升BAND加能力去打關

唔好扮啦, 好好面對自己嘅內心 hehe
BTW 最想搵嘅人唔係度

打到二章3core 但係好撚窮
買完特產就無晒錢

中完p5R伏
有冇手足劇透我

錢同P5 一樣，好快就唔缺

R都話有伏
以後唔好玩A記野好D

原來switch日文漢子打唔到草花頭蓮字
唯有用漫畫版個名

邊度仲有貨 今日睇哂成個信和都話賣哂

第一關個boss會唔會太難打
Normal 都搞唔掂

用返打弱點個方法就好易一跳上去就射返佢落嚟,第一關算易避

打到去佢出無敵風火輪就全滅

SWITCH 手提質素會否差太遠?
慣左訓係床隨手拎起黎玩

個風火輪係咁閃一邊都避到

死避就得
btw我幾鐘意今集d王ga描寫

有demo

打到喎 れん可以出

唔睇資料針出人，一個唔覺意無弱點屬 normal都會仆街

直接allin物攻技食水流

4天王有2個都仆左街

頭先4天王有2個都仆左街

我長用同樣3個角色暫時冇炒車可能太專心用所以lv唔會太低

我平均升人 齊上齊落，打完4天王先22lv

第一個jail我係sofe+真+杏
第二個我係龍司 mona +佑介
兩次都俾我咁arm塞咗個弱點屬性入去
normal唔針weak都係會仆街
有冇人贏咗剛魔

啲人話大阪嘅裝去打先掂

咁唔理住
頭先屎忽痕上yt日本仔打到沖繩 好在無追落去

好唔慣戰鬥操作
諗緊用邊個制打敵人果陣
龍司已經9衝左上去打完

攻略網見到，想知先好按下面

同時出了兩隻
一隻是R
一隻是S
有咩分別？

r係原作加強版，s係續作

8/2 有關王的聯想

R係RPG, S係ARPG

我同fd吹水個陣話呢隻game係所有arpg ga終極形態

講ARPG好玩 我投KINGDOM HEART一票
雖然劇情本身難明又多坑

無玩過kh 呢隻同kh有冇咩分別

如果人中7係p5s咁你話幾正 大家都係arpg

SWITCH版同PS4版差得大唔大

如果人龍7用p5s system...正常人點可能一跳就跳到上幾層樓高...隻game會成立唔到

60格同30格已經夠大啦...

自己玩體驗版對比下好D
有人覺得switch接受唔到，我就覺得無咩問題。

當然唔考慮帶出街玩就100% PS4版唔好煩

打hard一開頭已經好麻煩 但幾好玩

幾錢想買ps4版

終於玩完第一個chapter
就算轉左arpg，用啱屬性都係好重要

今晚交唔交收得

終於玩到京都,個場景幾靚下

京都有驚喜個BGM

其實當初人中7唔係致敬DQ同埋學P5,而係做ARPG應該會多人接受啲反正佢Concept重保留到,又有更多動作元素

咁無ga 人中本身由act轉做jrpg已經好突破
可能佢地未有咁大諗法
講真而家見到p5s 都算成功ga情況下
可能人中8會有大突破呢

至於唔合理ga話 人龍本身已經唔合理 所以無咩所謂 我覺得

得9個save位真係唔夠

點解...今集有咩要分開save

每個地方save 1 個方便重溫
特別event又想save多個

睇佢地去旅行好撚正

岩岩開玩無耐想問下剛魔係咪一定要喺果關打?hold住唔打直接打愛麗絲過關之後有冇得再入去打

有得番轉頭打

玩到後期,啲Boss好有挑戰性隻驚係幾有誠意

我仲係仙台

我啱啱越十幾級挑戰,打到手汗都出埋

第4個地方刷band exp唔會fail忍唔住刷番一粒鐘

沖繩?但個位要跑一段路同唔係升好多咁

第1次中合體事故

Skip唔到個刻已經知瀨野

食左我萬4蚊合左隻29lvシルキー出黎

遲咗添

每個地方刷番一粒鐘差唔多la

大阪最易刷,個路程短到

手提版起格起到仆街

i know that feel
因為我頭先想合隻吸冰但用到水技ga怪試緊個陣都事故咗兩次

終於打完仙台
20個鐘

Master art嗰啲點解
跟住佢做都唔係好解到

!? 打咗咁耐?

總數20個鐘姐

我知呀 我完仙台 無skip 有刷band都係打咗13個半鐘
request個d都解齊

我唔知點解打得特別慢
R一周都可以打成155個鐘

邊打機邊刷FGO,唔夠專心

宜家邊有野要啪果刷

大阪刷Band真係唔錯,刷新個距離勁短

唔係跟佢做
你拎隻人係咁打打打就會解

有個支線話要入705皇城
但入唔到嘅有冇人做咗？

皇城area 右面跳上去

入跳過 行到最入個門都係入唔到

你係邊個任
打boss定打魅魔??
定我打太慢
我而家仲係札幌

我仲係仙台
有兩個皇城任，
一個皇城前打多次idol，已經打咗
但另一個就話皇城裏
右邊跳上去 行到最入對門係入唔到

唔駛入 就係行入去個條路打夠3隻魅魔 不過要用weak打死佢

thx巴 應間試

只要用弱點屬性打過就得
唔需要弱點攻擊果一下擊殺

想問下隻game 多唔多故事同字？如果好似RPG咁多字都係等中文

玩緊
想知之前入個code有乜用？
同想買佢啲歌

送P1~P4啲歌

好多

今次d壞人寫得幾好，最好睇埋故仔

我45粒鐘了重未爆機完成埋全支線Feel到起馬80粒鐘

見到義經了好想合

有冇八艘跳船

應該有,但lv太高未見到其他勁P 暫時只係知物攻義經同魔攻愛麗絲

越南大戰幾時先有折 分開晒12345 好貴

lavenza果啲request點合P最易？

我想要至高魔彈

下面有講

完全冇玩過前作，是咪會一頭霧水？

唔玩都睇返晒成個P5劇情先,差好遠

唔睇P5 劇情連班PT d人都唔知佢地做乜

打到入拉打
今集對比p5短好多，唔捨得咁快爆機
重有3日假
打下手機驚拖長啲玩先

大概遊戲時間有幾長？

48粒鐘,未爆到機,但感覺5粒鐘內會完,支線打咗3分1到

有冇新手教學
點買裝

你地係點刷Bank 經
我發現正常打係無咩可能升得曬

每個地方都會有一個位可以刷Band,轉地圖可以刷新

劇點>Sophia shop

姐係就咁Farm 怪?

唔係,每一座城市都有個位刷Band,例如仙台刷求簽,沖繩個禁止牌,札幌係公園四葉草,大阪係金像咁

將軍澳區尋日行過唔見有實體版賣

我明了

冇行日好鬼貴,普版都成6舊
雖然都硬食

第一關果個我都死左好多次,
死到有 bug,
世紀末霸王前輩無左被攻擊判定,
boss 打佢唔到, 磨下磨下就贏左

即係邊到？

據點先啱
閣樓/車

都唔少
雖然比起p5r差好遠想玩耐啲

Emma到得2件買，之後冇得加？

跟進度同解request會加

後日談同埋以動作Game嚟講個時長已經好癲唔好以P5嚟做比較

我估呢隻我應該53粒鐘爆機 , 我P5無印係80粒鐘 P5R係100粒鐘
其實唔係差好遠

我20個鐘打到京都支線全解 無skip係唔係我問題

如果冇刷Band差唔多啦,京都嗰到先一半後面長到難以置信,我重未爆機,同埋我習慣等配音講完成句先撳,所以P5S冇Auto真係好唔方便

我20先啱啱到札晃無刷band

終於有人到我一樣速度
BTW 29個鐘打完扎幌，離開果陣應該夠30個鐘
平均10個鐘一個場

打完札幌，估下劇情

爆機了好空虛

我私心評價 P5S > P5R > P5

爆機用時 51 : 45 跟住落嚟要100% / 白金我諗可能要7-80粒鐘

你用咩評...
冇時間管理擺最高

回#505

第7個Jail一個小小嘅感想,未玩完唔好打開

去打裏關了

玩到3周目，發現獎盃最難攞都係band skill all max,冇刻意去洗點，依家都係得70幾lv,每升一級要6位數的exp......

似要係大阪鳩刷,但爆咗機返唔到去,希望有第二啲方法刷

竟然反杯p5r

玩到開車食咖哩，好耐未試過玩rpg玩到咁有冒險感

三周目

重悶過刷錢買賣persona......依家要係咁推周目解quest升band lv

//長谷川善吉 [Code name : Wolf] （CV：三木真一郎）
辦案手段高明的公安警察官，原任職於京都府警察局，後來奉命調派，現在隸屬警視廳公安部。
目前正在調查發生在日本各地、俗稱「悔改事件」的精神失控事件的真相。
搜查本部已認定「悔改事件」與心之怪盜團有關，善吉因此奉上級命令去嘗試接近怪盜團。
個性捉摸不定、冷酷的他會為達目的不擇手段。目前還不曉得他真正的意圖，無法判斷是敵是友。//

Code Name 竟然唔係 Lock-on

對p5s 有咁正面嘅評價都係建基於所有成長劇情係p5到講晒，今集劇情好穩冇違和感原班底寫就係正

打到札幌 想問下

開始大阪之旅 扭蛋機係唔係唔加band經 得大腳板加?

係

爆機嗰陣得57LV搞到而家要周回練野先可以玩二周目內容打裏關

合到愛麗絲了錢真係好重要,直接用錢換PP先整到勁P

你預每合一隻要100萬金幣買賣persona升lv，如果全部冇升的話

諗住合埋義經就去打裏關開Risky二周目唔知夠唔夠打,我玩Hard

個d高級persona quest要幾lv先打得掂

我40就搞掂第1隻,但打到手都軟埋,之後唔夠膽再打,爆機57lv之後打第2隻,算幾穩陣,而家刷到78lv,壓勝

邊度刷lv好

就係刷呢啲高級Persona 一場萬幾經,第一隻應該最好,路程短一場快又弱光
隻野51lv

8月5日支線疑問

由關卡外觀同弱點黎睇，用本傳開頭4個岩岩好

唔洗啦
我一出任即打，除左札幌果隻無限雪人雜兵放龜波氣功打撚到想死之外
其他1on1 唔難打，係血厚要磨下
靠joker空戰好多都輕鬆打

點解班主任又巨乳又女僕
人氣好似好低下咁

老師mode>女僕mode

周圍搵人講野啦
我記錯係抽籤前面,CAFE店長神社巫女,仙台站有個嬲人
之後可以返CAFE買

真

1on1係唔難打,但問題係Level唔夠除咗磨勁耐之外打完都冇用,唔夠Level合咁不如刷其他野到5X lv再開刷第一隻練lv重好

仆街，睇錯post名

唔好入錯,呢到P5R劇透唔洗4格小心啲好

愛麗絲Showtime有特別演出開始期待其他高級P了

屌我好似無做到

愛麗絲係咪剛魔

唔係乜都唔洗打推劇情就可以合,4體5體合體

咁都好啲
剛魔就仆街，係咁放即死都唔知點打

佢個即死做派生技 又型又爽好想快啲合埋義經,但刷錢刷到想死

札幌隻剛魔幾LV合得

重load地圖有了，感謝

霜精之王?63

OK,咁升到差唔多LV先打

合到義經了即刻拎出去試刀

最多經嗰隻Persona Boss弱暗同雷,愛麗絲大勝利刷得勁快

愛麗絲 83lv先學到 死んでくれる？

然後賣咗佢有成25萬PP量產愛麗絲計劃進入收成期了

沖繩邊個位刷band

沙灘禁止個木牌

87lv終於學到八船跳

勁到對面連反擊機會都冇

有特別Showtime技

咁你要2周目再做了😂

我一周目完果陣打，大約60lv左右
之後打雙槍佬（極回憶+強敵全清）就90lv
Farm lv我刷黑龍（魔王城前果個quest)

打沖繩 boss果陣啱啱好要升龍司同MONA，又聽Sophie話放左佢入隊
打緊果陣個觀感超一流

練到91 準備打爆裏關希望唔會炒車

加多樣
呢個死人任務要朝早做
我一開始係晚上所以收左皮

每個自由活動時間都搵晒所有人傾計就包無漏

練到99lv嗰陣Band重係70唔知點算好

爆機後個裏關一定要打 唔好唔打,唔好封Game住

二周目Risky開始,見到Band有繼承倍感安慰

55個鐘爆機

份量充足但始終覺得唔夠喉，R玩左我130個鐘

淨係講劇情
故事發展未去到原版咁精彩絕倫但都大滿足。
對比R一路玩一路失望，依隻劇情一路玩一路都有驚喜。
而且睇佢地吃喝玩樂遊山玩水真係好正

唯一挑剔係某啲位個劇情演出始終差咁啲，有啲到喉唔到肺，不過唔係altus做都無計。

p呢？

重有裏關記得打，有劇情
好似聽日會有p5s 首週銷量睇，不過根據結局出P5S2嘅可能性都幾大下

幾乎全部野都有繼承，lv,道具，p,裝備，而且多咗啲元素，呢部份就涉及劇透唔講了，最後一隻p 又係要二周目先合到，就係因為99 義經呢份安全感令我冇危機感，序章俾隻Pixie 兩下電秒殺

今晚開始打大阪之後慢慢刷下經先

劇情A社寫架

樓上有人唔小心劇透左？

塞返菫妹落去先好再出

佢講"演出"
即係啲人嘅動作,分鏡運鏡果D
呢D係暗榮搞

P5s Royal limited edition

有劇情定純粹好玩?

丸喜開旅遊巴車班友仔

阿撒托斯SHOW TIME,變返最終巨人形態揮拳

有少少劇情但都幾正下,唔怕劇透就撳開

早知唔去直銷網買1290
等多幾日有正價

不過最撚衰都係垃圾基板cut鳩我單拎黎炒
屌你老母

可以入黑店名單

隻驚居然冇任何DLC消息

今集歌List無劇透但有歌透

少少劇透

唔賣DLC嘅暗榮就好似冇咗靈魂咁

從未如此咁期望出DLC

睇佢夠唔夠膽賣芳澤同明智做可用角色

呢個應該要等又出隻P5S2定P5乜鬼
先會對應P5R既劇情同角色

今晚-聽朝就開盤首週銷量但暗榮本家野最近好似銷量麻麻,唔知P5呢個招牌帶唔帶動到去到雙平台20萬

P5SR

想問白金最難嗰啲係咪基本上都係2周杯

係,Band MAX係極級難

原本諗打埋定放Game,睇黎都係放算

人の良き友人
入咗腦洗唔甩

刷到90幾lv,升一野要廿幾萬，攞命

一周目刷定Risky刷我諗住睇下爆一次Risky到唔到頂,唔得就要去到大阪加油

初入大阪刷band 刷咗個半鐘都未fax到可以max ga技

我刷メタトロン，一場2萬band exp到

我就係刷佢刷到99lv之後Band重係70lv,就唔想刷直接開Risky打多個周目算

頂 d人打剛魔用sp齋屈....
已經義經+愛麗絲+路西法...

用緊路西法輾壓緊Risky

爆Risky 可以直接滿埋BandRisky經驗好多

十倍呀

暫時100倍經敵人最廢隻Pixie 72lv

Heho~heho~
居然係20個鐘最深刻

屌 好期待
中文限定已訂

個PO咁樣嘅劇透地雷陣都夠膽衝入黎

尋日買左R限定

件紅色t-shirt幾靚

S就等6月買中文限定

最少人用Mona

Risky初期打隻Boss都4萬經佢個Band睇嚟本身係預你2周目Risky升爆

有統計數據出左？

獎杯

哦
會變車果下好卡手
又無車狀態嘅正方攻擊

但佢招最終回血技好屈機

咩效食幾多SP

84SP , 全部回滿血,解全狀態,復生全回血,Risky帶佢勁安心

果招メシア乜乜乜

P5果陣冇乜存在感既春
黎到P5S之後存在感突然間大增

mona 真心唔好用
個人覺得春 龍司 主角都好好用

打到Risky我覺得係Mona > 佑介 > Sophia > 其他Joker唔洗講一定最勁 , Mona 打高難度冇乜弱點好易觸發Tech,又一招回滿晒全隊,佑介物理打手嚟講夠快夠易觸發自動回避,龍司要硬食,基本死硬

sophie同叔叔幾時肯出figma

未試risky

呀叔真係好型,尤其佢啲武器,把把都好正

春打Sapporo勁好用
一推弱槍怪
㩒實三角輕鬆打
正方三角係咁扑都好爽
打王又可以正方正方三角㩒實出念動攻擊

最重要係
春真係好可愛

一開狂化條血倒水咁去

福崗去京都果陣

又多左一個不得了既屬性

真係唔易玩
冇得鳩砍,要睇動作避招
可以打停人既技能又要食sp,好彩可以無限出入回血
但光榮真係食屎狗,應該係用NS版嚟做基礎開發
累到PS4畫面就算較畫面優先都係柒

加埋16萬
1位（初登場） PS4 ペルソナ5 スクランブル ザ・ファントムストライカーズ
11万5995本／アトラス／2020年2月20日発売

2位（初登場） Switch ペルソナ5 スクランブル ザ・ファントムストライカーズ
46415本／アトラス／2020年2月20日発売

阿叔啲動作根本係devil may cry嚟

Risky啲刷經Boss 十幾萬一場升Band易到

未爆master art有d難用

就嚟爆Risky+白金見到Band MAX得0.1%真係笑出聲

路西法就好似P5R嘅伊邪大神咁打Risky打到Easy咁

啲攻略網評佢最差

今次魔術素養可以點搞返黎？

BTW 37個鐘去到大阪了，連續2個短jail快左好多

90lv嘅愛麗絲

想問呢2個任務點解？

去佢寫個地方用隻怪個弱點打死佢

thx~想問係咪2隻都係boss?

細怪黎

唔洗打死，剋屬比到傷害就得
之後用其他攻擊殺都無問題

係得Phantom Move嘅request先要果下殺到

好！感謝

你岩

京都殺貓將軍要用phantom move，最後要solo打先控到用move殺

仲有想問要我合persona 嘅任務我要點交？我合左隻大天使都交唔到任ge(第一個任)?

1.隻怪要有佢指定既技
2.有合資格既怪蘿莉會同你講佢見到
之後先可以交任

要有request要求嘅技先得
lavenza會講野，之後就可以出返去交任

好！thx

啱啱好爆Risky嗰陣爆Band佢應該係咁設計
80粒鐘,完

congrat,佢個盃真心煩，我都係早幾日先白金

就咁刷Boss應該係最快,但會極悶,所以我揀Risky呢條路,打晒Band max都唔錯

RiskyだとSP回復食いまくるので魔術の素養を各属性ペルソナに継承しようと画策中。とりあえずキングフロスト
アリス＋モト→ビシャーチャ
＋カハク→リリム
＋クイーンメイブ→ジャックフロスト #P5S #P5S_RISKY

當然有針對屬性係幾好
但Risky唔洗準備各屬性 直接路西法 明けの明星到尾

冇晒SP可以八船跳,極冇腦打法

原來無得繼承體驗版save?

唔小心合錯左主角隻persona,係咪合過隻就ok?只係要重新養過

圖鑑買返

P5R個白金率高到我手上啲白金Game得佢過10%

我差夾公仔 女僕MENU同唔記得乜野

睇你有冇豋錄圖鑑
無就要照lv1重練

終於爆機 劇情唔錯

打開normal，係大阪轉去hard就比對面打到仆街

手提mode打(睇)得好辛苦...

Risky 經驗值係咪會多啲?
我打到沖繩第 1隻 boss 已經覺得好難打

十倍經 好似係

係大阪準備拎第一個core
都係決定刷到band技可以升ga全升先繼續
大阪好似突然難一截

RPG game，打唔過緊係要升LV
我打開normal，去到大阪屎忽痕轉hard比對面打到仆街
場場大怪都打到全隊傷殘，2場hacking都要啪藥流救雙葉

講真突然唔想打落去住 好驚好快完

玩完放置等DLC再玩一次Risky,話唔定有サタナエル

啱啱開始打risky
都唔係易打
成日無啦啦就比人秒左

整好啲P尤其路西法就同打Easy差唔多

大阪第1座塔non stop打到去第3座塔之前，好攰

你配左咩技

想問精密射擊同急所擊係唔係唔可以疊

可以

可以
其實即係銃booster同high booster

攻心得同魔術素養

risky最大難關一定係雙葉hacking
成日突然死亡

53lv隻熊一定要用果2隻低LV P升上40去合？
要百幾萬PT先升到上去

係百幾萬P要睇你邊隻P練得最多,不斷買佢分解佢就得,好似路西法咁練到99就80000蚊換90萬PT

宜家中期都唔捨得拎PT去升啲過渡P嘅能力
塞特係咪可以用到合到魔羅為止？
無代價放one shot kill都CLS

好多人用塞特用到上99,之後就靠佢換PP我就個人習慣,用開愛將吹號者

差寶魔10隻先白金

呢個警戒度去到7,80%就係咁出

頂 唔見 聽日先搞

屌...大阪個預告狀好流.......

話說用塞特出oneshot kill係地下口口口三角 定口口三角?

後面有個jail有得打，我升咗40 40先發覺中伏...

3正方

多謝你
我差啲升埋隻pikusi

我升撚咗

原來係用錢換分我仲打算打怪刷

搞掂

剛打完一周目，想問下開二周目係唔係直接選new game就可以同埋會繼承甚麼呢？

打晒8隻強敵，再去沖繩打收割者
之後先可以開2周

thanks!

唔掂，隻熊一個卡左勁多P
睇黎都係要乖乖比PT升

打收割者裏關有劇情唔好錯過,我覺得呢個要長期提人打,唔係會後悔
打完先會提你真係爆機

有個問題 假設我將セト招one shot kill轉咗做至高魔彈 我口口口三角出one shot定至高

Set死咗嘅,好似愛麗絲咁永遠口口派生係魔攻兩倍

sophia個段真心正 cv演出加分

爆咗機覺得唔夠喉 好唔好玩埋P5R

打705都要係咁出出入入...打得好慢...PERSONA又想出哂技先合,但又升得慢...

好滾動
睇到眼濕濕

想問我隻セト升到61
要10幾萬exp先升1 lv係咪正常？

見其他50幾60果啲p都唔使咁貴...

62lv去打3頭狗都比佢打到仆街

全部P都係咁
離啱啱合出黎嘅基礎LV愈遠，升LV就愈要多經

我升到69定70打暗雪精先覺得易

暗雪人67，你都係高過佢
3頭狗招火自爆 班NPC唔識避，要靠人扯返佢出圈
但有時太早扯，我轉左人佢又衝返入去死

戰鬥中無得換人好唔舒服
夾硬又要食藥甚至死完去換人

終於得閒開驚留名

123唔係到係咁

新開有冇咩要注意或者最好要做/刷
(p5 p5r 白金人士)

呢隻Game要白金一係刷到傻,一係爆完二周目

二周目要Risky*

因為升lv? 咁ok嘅我集集都玩2週

我覺得狗特別難

呢集新增Band系統,唔係lv問題,每個地方都有一個位刷Band,有恆心當然好,但唔想刷就二周目Risky,升Band勁快

ok 咁照正常打

慢慢享受,正Game

打強敵啲NPC真係瘋狂咁死

終於打到東京電波塔，53個鐘

狗死咗好多次最後要啪藥狂放冰屈死佢
暗雪精只要用車擋雪球同埋利用佢放恐怖打返自己就輕鬆，60 sofi 口口口三角咁打就贏咗

我覺得暗雪精前一隻難打d。。d血厚到痴線，又有細怪

點樣利用佢個恐怖？

霜精王真心麻煩
一地都係霜精掟雪球
中咗一個就中第二個...

靠佢放總攻地回SP
不過都真係因為佢地而食過combo

仲未買 想問下s遊戲時數同內容係咪少過r好多

好天真咁以為雪球計冰屬，拎住隻冰吸既P去擋

我自己玩咩都係Hard
P5 : 80hrs
P5R : 100hrs
P5S : 51hrs 打埋裏關 60hrs

thanks 日普通版係咪6舊幾水
故事係咪有p5r咁正?

實體5字頭
如果你係好鍾意P5嘅主角群,呢隻你會好滿意,我白金完到而家都意猶未盡
我係覺得P5S嘅遊戲時數好睇人,你會唔會買餸煮飯 , 周圍鳩行,選擇遊戲難度 , 去到新地方會周圍同人講野,都好影響遊戲時數

當然

搞錯,沖繩咁快完既
我覺得支線任冇event睇係好可惜,好想睇真點樣拳頭砍西瓜

P5S The Animation

無得行先慘…

要上防buff
同埋可以加佢HP 上限嘅

刷錢升99 persona先
100萬夠唔夠
用法則的話

霜精王 黑霜精都要升高啲低LV野

risky唔洗升

唔合定就去risky，我未勁到咁
モト隻棺材係咪Jail有野生？

由回合制變arpg好撚忙
玩咗3粒鐘仲係好手忙腳亂

跟呢個loop合緊 但有d唔明
我合到一隻傑克提燈/亞森全99之後可以點做

我都未升晒, 不過以我理解,
之後繼續用呢隻野合上去可以繼續有返個 bonus,
同時由於PP 係計能力值嘅,
隻野合左上去之後,
可以用錢叫返隻傑克提燈/亞森出黎,
因為隻野 LV 低所以好平,
而又因為隻野全99,
所以賣左佢會賺到好多 PP,
可以要黎升能力值

有錯請指正

但係之後每合一隻出嚟係唔係要登錄先
我尋晚合到隻提燈4個99 運62 但之後再合運又去咗54 係唔係做錯野

要同一隻不斷咁合,
唔可以喺書度叫出黎喎

無叫呀

冰結特化黑霜精
↓レシピ↓
アリス
アリスLv90→モコイ→スライム→ラミア→
ジャックフロスト→ジャックランタン（魔術の素養）

ケルベロス
ケルベロス59→スライム→ラミア
→ジャックフロスト（凍結ブースタ・不屈の闘志）

ジャックフロスト40
ジャックランタン40 →キングフロスト

キングフロストLv68
（凍結ブースタ・不屈の闘志・魔術の素養・凍結ハイブースタ・凍結率UP）
ジャックフロストLv45
ジャックランタンLv45 →ジャアクフロスト

我而家仲係度loop緊 準備全部persona全99點能力登陸先慢慢刷上去
pt夠錢唔夠

全99登陸左 call出黎都好似無用架喎？

咁兩隻99咗合出嚟我當變3份2都得ga

打京都大佬第一次翻車gameover

終於爆機
hard難度，73lv，56hr
作為後日談成隻game好圓滿

開始多人爆機 記得打埋裏關劇情先好放驚/收入雪櫃

load翻save見到又多一堆任要做

你73lv應該練多少少lv就夠做最後一隻強敵好似80lv,然後隱Boss85左右

去到大阪一大堆支線王突然出現
每打一隻又用一堆藥
老老豆豆加埋剛魔有啲令人煩燥

琴晚試左,
運 62 跳返去 54 因為派點數果間,
其他 4項能力超過左 99
但因為上限只顯示到 99 嘅關係,
所以浪費左,
本身提燈運嘅成長好低,
派到嘅機會比較細,
所以有時會有啲咁嘅情況出現.
但不斷合的話點數的確係不斷加上去嘅
其實合到呢個程度,
合其他怪已經係全99

想問下點樣先賺得錢多？
唔夠錢叫P出黎換分…

剛魔 risky 先打啦

件裝飾都唔差架喎

合體loop都賺好多

刷lv同刷錢刷得太過份 85lv入去打表關尾王真係好撚輕鬆
同埋因為loop咗太耐 求其拎隻全99唔開技仲快過拎隻街邊執克屬開技
全99係第一週目都幾破壞遊戲體驗

雙葉仲要不斷有提示尾王出咩招,
比平時更易打

硬食然後平A

岩岩第一次打贏剛魔都幾難打下
搞到唔係咁敢打支線個咩黑神降臨,我全隊人平均先得四廿幾lv

黑神降臨係51 lv 大部份人刷經驗同刷錢嘅素材關

時給60萬羊

用sophie得係joker去刷

Sophie刷到咁上下夠力刷80lv嗰隻就帶愛麗絲同龍司去刷80

還好
因為玩到後面 禁實個r1
所以用 有機率唔消費sp/hp

二週目中文版先啦
日本爆完主線裏關就放

第2個禮拜已經少咗好多
2位（先週1位） PS4 ペルソナ5 スクランブル ザ ファントム ストライカーズ
19504本（累計 13万5499本）／アトラス／2020年2月20日発売
8位（先週2位） Switch ペルソナ5 スクランブル ザ ファントム ストライカーズ
8889本（累計 55304本）／アトラス／2020年2月20日発売
差少少先到20萬

算啦,完全唔準
係一個bandai都digital佔咗五成既年代
睇依啲淨計實體都唔準既game銷售榜真係晒鳩氣

Normal第一個jail已經死咗兩三次

依個17-23
不過上面都講得岩 唔準

大阪突然難打咗既
搞到啲藥清得好快

Switch 少PS4成倍點叫atlus出p5落switch 啊

劣化版不嬲都少d人買,就算ps4同psv一齊出嘅game都係

第一個同最後一個一定係最難

有時唔小心俾人背襲返轉頭，未暈完就死咗

刷80強敵升lv都係轉番easy升快好多

Easy並不可恥,尤其要Farm野嘅時候

中伏...半死入到皇宮原來冇得SAVE...

想問呢兩個任務點解

第一個係用phantom move 殺隻喵將軍 喺京都
第二係用Wolf 去殺嗰隻怪(天狗咁樣

Thx

通常刷塞特可以刷到幾多lv

每個jail都係入城就要non stop打到上頂

好彩唔似本篇可以隨時出出入入
唔小心係堆怪入面俾人打暈就隨時俾人連技連到冚家剷

諗緊訂唔訂中文限定好.... 條MONA 毛巾好似好正咁

我好似刷到7X就打強敵,之後刷梅塔特隆刷到90左右開始RISKY

岩岩爆機
點打裏關,60lv夠唔夠打
唔會刷lv,唔夠上YouTube搵黎睇算

Easy可能夠,Normal以上應該唔得

我玩Normal咁睇YouTube算了

隱藏boss有d易打

我明點解話一定要打裡關喇

幾時可以俾我買dlc
我要換晒團員班persona做進化版

會唔會真係出p5sr呀啦

84lv 拎住alice入risky
唔小心比隻雙角獸撞死咗
要打多次教學

一開始冇乜危機感又得一個角色係咁,我都俾ピクシー電死

隻最終boss

仲以為會keep住個型式美

啲隊友request

整幾句對白成本低啲

隻game唯一一個遺憾係
難得周圍去都冇得帶佢出去玩

點搵錢最快話？

應該同刷經一樣,都係打Boss,搵寶魔唔知賺幾多未試過

想問下有光圈(?)圍住嘅寶箱點開?

升band最快係咪risky解任？

升解鎖技

85lv打收割者好輕鬆

升級/減低警誡

刷寶魔搵錢唔錯
不過大阪會好過

LOOP力之積蓄真係好燒時間

loop起左就無限pp

想問下異常狀態UP係咪都對即死有效果

應該冇即死有另一個up

宜家愛麗絲有一格繼承位空位諗緊繼咩
咒booster &high booster，不屈鬥志 廣範圍咒大傷

個個網都唔齊技卡drop嘅料，好難搵地方打

要了解p5背景睇左動畫夠唔夠做

LOOP力之積蓄姐係點？

呢排無野玩拎番隻p3p出黎玩

P5S嘅野
同一隻P不斷合上去，個能力bonus就會越來越多
去到某個位就合返佢做最低LV果隻去LOOP

agger
好想知邊度有吸收

你哋係咪每個新jail都會換裝？
初期錢唔多夠洗

我要攻唔要防

決定每個jail換3隻人裝淨係用果3隻打

防具前期唔換
第三個jail先開始換

武器就靠開寶箱
好似第四五個jail先開始換
淨係換用果啲人

平時靠口口三角用p
唔靠物攻所以唔使點換武器

有無方法刷錢

寶魔hunter升到3
然後比人發現>逃走 做3次
之後再打一場，高警戒完場就算高機率出寶魔
基本上長hold紅色警戒去打怪就洗到出黎
跌到黃色就再黎過被發現&逃走
要留意被發現一次加18%警戒，到100%就會強制退出
逃走都會加少少，但逃走果下最多只會升到99%唔會到100

第二個jail換咗武器之後仲易打過第一

想問下P5R 雙子有冇新野,倒如有冇同合咗體嘅雙子昇coop?

Coop一樣
但合體未合體都可以約出街玩
二週目有合體後既boss戰

想玩P5S的話，睇動畫都已經足夠

我屌原來6個鐘

點解跟片合會少一格繼承位

屬性吸收係咪要RISKY先跌

廣範圍特大dam嘅屬攻技卡有無得打返黎

頭先試P5S 嘅PS4版DEMO
發覺LOADING 時間好長
請問正式版係咪都係LOAD得比較耐？

利申：用緊PS4 Pro + SSD

普通範圍就有,廣範圍真係唔多覺,應該冇

仆街，火冰風念都要再合過

應該冇咩分別,都係唔會秒Load到

大炎上係咪得路西法有

係,因為今集冇咗Surtur

THX
即係要翻手嘅少一隻

今集義經咁多玩法，嚴重選擇困難

p5s有ps4 demo?
係咪日服先有

有咩玩法介紹下？

其實都係清卒同打BOSS 2方向各自微調

諗住好似 P5 咁做晒各屬性最強,
發覺好難合技

煩到閪咁
物理P全部繼唔到魔法技,限制好大
砌技果陣最好唔諗普通BOOSTER,合好左之後用技卡學好過
大阪寶魔會跌

岩岩開始玩 文化街果度個地圖好撚搵位上2樓
戰鬥好似好難玩 完全唔識combo剩係正方三角亂按

報到
乜D日版game咁Q貴

依家出中文版就多數唔出行日真係慘
依半年買咗PSS,日水599HKD
上日服買咗P5R,十三機士兵防衛圈,YS9,櫻花大戰 650HKD張點卡*4
六舊水全部都係講緊淨係買到普通版,貴撚到
好彩黎緊FF7有行日

正式開RISKY

祐介開加hit數之後招C4打boss好撚惡

爆左機想問裏關點入
見有啲支線任務都無出現

無野了

唔係好識玩
其實係咪去到每個check point都可以出返去回血同買嘢先入去再打過?
打D 細boss都打餐死
仲要係normal難度

用佢弱點屬性爆佢盾,爆哂佢盾就可以總攻擊大damage..

【機能実装・調整】
・イベントシーンにおける「自動ページ送り機能」を実装
イベント中、セリフの音声が流れ終わるか、文章量に応じた時間経過で、会話が自動的に進むようになります。イベント中、「PS4版：L3ボタン/Switch版:Lスティックボタン」の押し込みでON/OFFが切り替えられます。
※チャットシーンなど、機能しない場面もあります。
・イベントシーンを初見からスキップ可能としました
未閲覧のムービーやイベントでも、その再生中に「PS4版：OPTIONS/Switch版:+ボタン」を押し、表示される選択肢「このシーンをスキップしますか？」でYES(はい)を選択すると、イベントシーンがスキップできます。
※一部スキップできないイベントもあります。
・四軒茶屋「富士の湯」の自動販売機の商品が補充されるようになりました
売り切れ後、ジェイル内でバトルを複数回こなすなどで補充されます。

爆機先有Auto唔好再遲啲

啱啱開risky
都仲叫可以享受下

要剋屬破盾先會打得順
技唔一定要用HP/SP出，每隻P都有set好4種combo會開技 雖然會低攻好多
□□△△
□□□△
□□□□□△△
空中□(1-3次)△

隻隻P都set死左邊個combo出邊招，可以自己試
亞森同其他怪盜團P會跟P LV而強化招combo技

慢慢捉摸下先
d boss都幾厚血

我打第一個jail都好辛苦
依家第2個換咗少少裝，好順了

終於玩完表關最後喊左
我覺得劇情好過P5R幾百倍
係咪今次唔會出dlc

第一關一定最難打，無錢無藥無裝

猛將傳，接返5R

你地會唔會打完一個checkpoint就出去買裝再打過？

我去到第2個Jail先買裝
不過會定期出返去回血先再打

想問裏關啲食材點先會補貨?
差兩粒豆

更新咗無得換bgm嘅

想問第二日攻入王城果首歌叫咩名？
Youtube搵唔到

多謝樓主提醒打裏關

好似跟戰鬥場數

之前玩過p5
係咪唔應該入p5r
直接呢隻算？

why not both

p5r你地覺得點
p5s
其實又係咩黎
啱啱睇到呢個po先出原來出咗新野

"P5R"系統上嘅改善左好多
加嘅內容比P4去P4G多
但新加嘅劇情融合率無P4去P4G咁好
不過我個人都滿意

"P5S"就係光榮出品嘅ARPG, 劇本A社嘅
"P5"嘅後日談

終於過埋裡關

然後risky又係一下俾pisy電死 呢個係唔係魔咒嚟

玩過P5再玩R有可能會幾失望(我就係其中一個除非你好鐘意明智
如果唔係建議買p5s好過，兩個新角色同d配角都好正

我原本仲覺得新個條女好似幾正
但好似話好遲先加入

如果你loop好晒力蓄8屬5圍全99，再合埋隻路西法嘅話
會玩到好似easy咁
最大危險嘅hacking只需要明星連發

我未入到監房合唔到路西法 sad

裝左偉大水晶 鳩開魔都過晒一開頭

即係咩
我諗緊點合隻路西法

新內容已經多過4上4G
只可以話新P組太撚懶 唔肯改舊底有嘅野

極冰堂drop裝飾
機率性開技唔食HP/SP

咪住，你未合晒路西法以外嘅P就開RISKY？

唔該 聽日裝先

一路都有劇情穿插，仲可以升coop，係最後一個迷宮先入隊囉

合晒啦

應該話我無跟"最強"配方合law 但就咁開risky 無call番出嚟就真ga

乜都假，最緊要全部魔法P都繼返招魔術素養

真 但無cap搞 所以開咗rosky先

pp只要你loop起左力之積蓄就會變無限，連call出黎再刪都唔需要
會愈合愈多

係無錢 打完死神都係得40萬

竟然無刷寶魔
咁你之後合野都會多少少麻煩
大阪會出8+1屬booster，合P繼技可以諗少樣會方便啲

真係無刷 成個星期無開

屌 差d唔小心登錄咗隻risky野生提燈 我個隻全99
好在有save

帶足10隻P出街唔洗驚拎到佢啲P

明顯無

ps4版邊到仲有貨 搵極都冇

小女新手一問 之前有玩P5 而家先得閒開始玩P5S
岩岩先打完柊アリス
本身normal打緊 已經剋住屬性打 打左幾次都死
又無補SP既藥
（上網睇話敵人會跌補SP藥但未遇過）
之後焗住用番easy打過左
其實係咪要練下Lv.先好去打boss
求意見

升下band會易打D
打打下D錢會好多,可以買多D道具回血回SP

第一個jail我都狂死
第二個jail幫你4個落場嘅換新裝就簡單好多，同埋適應咗節奏識連招

早幾日188見過

回SP藥遲下sofia通販會有？
暫時加SP上限個band升爆左

而家都慢慢適應左個節奏
一直都有換新裝呀
希望第2個jail好d啦

仲有d商店賣，煮嘢食都得
同埋升下level基本上sp都好夠用

平時行街都周不時有
見到就買

廣範圍特大 risky係會出卡架
頭先札幌出左2張真空波比我

技唔一定要用HP/SP出，每隻P都有set好4種combo會開技 雖然會低攻好多
□□△△
□□□△
□□□□□△△
空中□(1-3次)△

隻隻P都set死左邊個combo出邊招，可以自己試
亞森同其他怪盜團P會跟P身上嘅技而強化招combo技

打剛魔刷埋飾品搞掂

整隻全屬吸收P 好有氣勢咁去打

路西法？

謝意見 會再記下d技

果張7張屬吸刷左幾耐

我未刷齊,努力緊每日刷一陣咁因為想等唔知會唔會有嘅DLC

隻眠路西法打到好似easy咁
宜家封印左，淨係hacking先拎出黎用
啱啱先打到札幌

眠易整好多,但全吸收太吸引,完全唔洗避

有冇人俾sofia果幾聲 哼哼哼哼哼哼~哼哼哼 洗咗腦

想問我洗唔洗打哂d剛魔先開到2周目？
我打哂強敵，回憶同死神，但點先入到2週目？

load多次你有master字樣既save

每次load個master save都會問你開唔開下一周目

其實好撚煩，要係咁換P

第一個jail已經卡關 打到天之判罰官個到死左10次
又用晒啲藥 冇hp冇sp
逼住去返上個checkpoint
又要用返半個鐘打返個進度

Check point出去入番黎會回滿

會唔會扣日子？之前打p5r次次都一條氣打到尾

打完清好啲，打完呢個仲會出幾個，太早打浪費好多藥

唔會，p5s無呢回事
我第一個jail都比佢fake左

我記得說明有講

識聽唔識睇日文

我發覺好多人都係但係我調返轉
睇字明99%，聽明得3/4成

我識睇但冇留意到唔小心飛左

所以多d返去買藥買汽水機都可以

p5s係咪買藥緊要過買裝
hp sp用得好快
一開始以為hard都打得掂點知都幾難玩

裝我第2個jail開始每個jail換2-3個人都幾輕鬆
打弱點唔係淨係靠R1出技，更多時候係要用連技嚟出(免sp)，例如joker 口口口三角，果下會出乜技係跟隻p

不過我玩normal原來你玩hard

見今次故事短過p5廢事太快爆機

想問p5s大概可以玩幾多個鐘

玩EASY第一周目約35-40個鐘,

尋晚42lv手痕去打俾人秒咗
爆主線先返去打會唔會過期？

咁短

呢D任唔會

慢慢玩終於爆機，40個鐘左右normal難度

佢啲關卡難度有奇怪，第一關最難，最後一關最易

後面育成得好自然就易,但2周目Risky就唔係咁了

無雙驚有35~40粒鐘都短更何況係Easy,我玩Hard 都要51粒鐘,爆裏關都要65~70 Risky 完80